如果見到有任何IG/FB有警察家屬既，可以留呢句言嗎？？

我唔敢Share 你既Post , 因為你係警察家屬⋯

如果見到網頁有關張繼聰 謝安琪 任達華 曾陰權等等既警察家屬⋯

都留返句 叫小篇Del post , 因為佢地係警察家屬